李旻芳對嘢突𨶙到

緊身白恤衫

樣貌普通

好似et

麻友臭雞

伯母對野都唔講得笑

我老母係山本彩

你老母係渡辺麻友生白帶出黎接客既臭雞

Kfc

條仔正d

好想對住塊鏡後入黃美琪

G

條仔望住佢對波